{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1011788",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 애니타임"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数29室で運営されています。 近くの電車駅としては京義中央線西江大駅、新村駅、そして2号線梨大駅、新村駅が利用できます。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 他の訪問者のレビューを見ると、位置が良く施設もきれいで親切なサービスでとても褒められています。 全体的な客室状態も良く、価格に比べてコストパフォーマンスも高いという評価を受けています。 ただ、一部の客室では臭いの問題が発生する可能性があるので、非喫煙客室に要請した方がいいという意見もあります。 洗面用具は大丈夫で、客室はすっきりとしたモダンな感じでしたが、ヘアアイロンの性能が残念だという短所が言及されたりもしました。 寝具類はきれいですが、喫煙ルームなので寝具から少し臭いがすることもあるという点が残念だという意見もありました。 また、虫が登場することもあり、掃除が足りない日もあり、ベッドが硬すぎて不便だという意見もありました。 しかし、概して多様な訪問者からの満足のいくレビューが多かったです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何階建てですか？",
            "answer": "この宿泊施設は何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこにありますか？",
            "answer": "近くの電車駅はどこにありますか？"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何語で案内してくれますか？",
            "answer": "この宿泊施設は何語で案内してくれますか？"
        },
        {
            "question": "他の訪問者のレビューで褒められている点は何ですか？",
            "answer": "他の訪問者のレビューで褒められている点は何ですか？"
        },
        {
            "question": "客室の状態はどうですか？",
            "answer": "客室の状態はどうですか？"
        },
        {
            "question": "一部の客室では臭いの問題があるということですが、どのような対策が取られていますか？",
            "answer": "一部の客室では臭いの問題があるということですが、どのような対策が取られていますか？"
        },
        {
            "question": "洗面用具やアメニティは揃っていますか？",
            "answer": "洗面用具やアメニティは揃っていますか？"
        },
        {
            "question": "寝具は清潔ですか？",
            "answer": "寝具は清潔ですか？"
        },
        {
            "question": "虫の問題はありますか？",
            "answer": "虫の問題はありますか？"
        },
        {
            "question": "掃除の状態はどうですか？",
            "answer": "掃除の状態はどうですか？"
        },
        {
            "question": "ベッドの硬さはどうですか？",
            "answer": "ベッドの硬さはどうですか？"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューはどのような評価ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューはどのような評価ですか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 312
    }
}